一諗到你聽日好開心咁同佢過情人節就好想喊

祝佢地中肺炎。。。

做咩散左

佢地聽日會發現原來大家係失散多年兄妹